會員為你按下F鍵 #185373乃五毛賤畜

兩樣野黎
你話你唔接受，民主社會 呢d交比議員做
另外現階段確實無證據佢已安裝左人面識別程式
大家都係估估下 有需要破壞公物？
係咪唔岩心水就破壞？無溝通餘地？

果條友前會員名肥絲大穫,又係專做五毛

呢team五毛可以誇到姦個到女仔大肚都仲可以抵賴證據不足,成team人可以屌柒香港人講無聊野唔追究證據確鑿的警暴

果班證據毛推到警暴證據的門檻上天

大家知唔知香港法院釘人暴動判監的門檻係咩
後生仔屋企無電腦已經比法官屈係身有屎扔左當係證據

呢度會員推理的標準絕對嚴謹過法院班紅官

有合理懷疑咪得至於你有無罪先係證據決定我合理懷疑狗隻殺左好多人（呢個係好正常嘅推理，不空穴來風）。但係，狗隻有無罪就係由證據決定。你叫人唔好講，咪等班犬隻上左軍事法庭之後慢慢辯解囉